到底屌閪係咩感覺

我覺得打丁已經好爽
屌閪應該幾悶

擔泥咁，好似做泥工

咪係 唔知有咩咁好玩
計我話溝女不如打丁

UU
一
一
一
你女朋友咁嘅樣？

認同

以後啲人問我我識答了

塑化閪

唔好意思 借個位推行動po
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

同心愛既女人做愛係最美妙既事
特別係射完佢仲會幫你含
不過做完要三舊水

當你日日有閪屌個時，你會發現

打丁會爽過屌閪。

300好貴
有冇得免費試屌
唔岩閪形都可以唔洗蝕呀嘛

有個淫底女朋友嘅感覺係點

樓主落街市買五十蚊豬肉咪知囉

淫底男朋友先jeng

耐左咪又係女人一個

同屌屎眼差唔多

我個fd屌到JJ生瘡
後尾丁都切埋

點同呀Ching
淫底果啲自動波
性冷感果啲

好攰嫁 打下飛機仔重舒服

條野太長 自己嚟運動量好大